特朗普: 北韓將成為經濟強國. 金正恩很有能力.

Donald J. Trump
‏@realDonaldTrump

North Korea, under the leadership of Kim Jong Un, will become a great Economic Powerhouse. He may surprise some but he won’t surprise me, because I have gotten to know him & fully understand how capable he is. North Korea will become a different kind of Rocket - an Economic one!
4:50 PM - 8 Feb 2019

不愧係匈奴王後裔

而家d礦產比支那揸住晒

咦！ 好大機會撤資源過北韓喎

又然一扙

南韓已經話左扔成千億係北韓邊境搞開發區，至於支那邊境仲係窮到濃。

投美定投共好容易揀

好正

我覺得金仔遲下會下放權力，做到越南咁黨大於人，但首要都係要清哂d前朝廢老先

學小平

North Korea will become a different kind of Rocket

不過唔好整單64出嚟就好喇，如果唔係就變到依家支那咁

支持美國將喺中國嘅投資轉移去北韓

64係一個契機。
北韓未來開放一定會有學生示威。

清曬好耐啦連自己啊叔都清

係唔係得我一個覺得北韓係唔會改?

睇下係咪真係簽終戰協議
之前都搞過幾次大龍鳳最後乜都無

係唔會改架

美國跟中共建交後， 中共有無改?

我覺得肥仔金根本就係一個陪坐小姐, 習總見同trump deal得咁上下就叫肥仔金出嚟畀trump揸兩下個波!

咁就會打場仗做投名狀啦

佢呀叔定舅父果派係因為想奪權先犬決高射炮決，仲有好多喺到食緊花生。到金仔真係想改革嘅時候影響到呢班既得利益者，新一輪大清洗在所難免

一向都仰慕金將軍，實乃寰宇第一有作為之80後，世界興亡都在其一念之間。

寸爆

金仔留過學 諗法係唔同d